有時親情嘅嘢..係好難出口拒絕

就好似我老母成日都想幫我含
點出口拒絕呀

放假就係要hangover~~~~~~~

你call我咪得囉

〞_▂+°蝴蝶再美。也飛不過滄海﹏\＊☆°

对><